天椅坐六年，我都唔願做人了

死熱狗開心啦！

我地白鴿黨笑到最後

米尾

堆熱狗加埋都無坐6年咁多

幾時拉埋你同n賓入去

言某四年喎
加埋多過

死熱狗

真心開心唔落
雖然其實唔覺得6年好出奇

班盲反狗自己無視左言某咁都四年